\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
		width=12cm,
		height=7cm,
		ymode=log,
		grid=both,
		grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
    	xlabel = $r$,
    	ylabel = $\left\Vert U_{N,\, REF} - U_N \right\Vert$,
    	]
    	\addplot [mark=*,color=black, line width=1]
		table[x=r, y=err] {data/II/errRt60.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption[Évolution de l'erreur à $t_f$ en fonction de $r$]{Évolution de l'erreur à $t_f$ en fonction de $r$. À un instant donné, pour une valeur $\mathrm{d}t$ donnée, on compare une simulation numérique obtenue par la méthode Runge-Kutta 4 avec un modèle de référence quand le paramètre $r$ change. L'erreur relative est de l'ordre de $10^{-12}$ tant que $r<r_{critique}$, au delà de cette valeur, l'erreur est bien plus importante.}
\end{figure}